你匆匆走出小區，穿過分隔城鎮兩端的林蔭道，到家時如釋重負。 第一起謀殺案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技評論 
 除了基因編輯，生物技術中還有其他途徑可以幫助減少養牛業的足跡。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 因此，數學家們希望貝特曼和卡茨的突破可以為證明厄德西克猜想提供一條途徑，特別是當結合其他近期的進展時。 里程碑式的數學證明掃清了埃爾德格斯猜想的障礙|艾麗卡·卡拉賴希| 2020年8月3日|量子雜誌 
 科羅納多市議會可能會在本月決定是否進行法律挑戰，以及最佳途徑。 政治報道:瑪拉·埃利奧特，水管工斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年8月1日|聖地亞哥之聲 
 經濟學家長期以來一直指出，擁有住房是積累家庭財富的一個主要途徑。 美國(和國際足聯)應該支付賠款嗎? (第426集)Stephen J. Dubner | 2020年7月16日|魔鬼經濟學 
 警方瞭解到坎普在迪凱特大道的一家雜貨店工作。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 他們繞了個圈，沿著蒂布特大街走下來，這時他們發現了兩個人影。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 隨後，他從拘留中逃脫，來到特維斯卡亞大道加入他的支持者。 2014年12月30日，安娜·涅姆佐夫娃越獄 
 下午三點左右，拉莫斯和劉把車停在湯姆金斯大道上，正在吃飯休息。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 勝利的鐘聲在美洲大道1211號響起。 為什麼我支持聖誕節戰爭|Asawin Suebsaeng | 2014年12月23日|每日野獸 
 他離開西邊入口處的阿拉比耶，步行走在無頭公羊的林蔭道上。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 阿里斯蒂德很年輕，他喜歡調情，調情在大蕉大道上很盛行。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 那個粗壯的准將哼了一聲表示同意，然後沿著林蔭道莊嚴地滾了下去。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他沿著林蔭道輕快地走著，赫奇斯站在那兒望著他的背影，心裡有些困惑。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他們加入了男女青年的隊伍，在大街上瘋狂地狂歡著。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克